屌你 tvb廢撚到 播電影都卡字幕！！！

係咁卡係呢句到

羅新門

睇到眼濕濕

依個擂台打黎做乜